餐廳炒散一問

我去某餐廳見樓面 我見工個陣話無經驗 咁餐廳負責人就開左$45/HR比我
事後我知道左 原來某餐廳上IG開過POST請炒散 無經驗都$55/HR
餐廳負責人話我做夠一星期加我人工到$50
各位我想問吓咁樣我仲應該做？

等錢洗就做住先囉，唔等就慢慢搵另一份

好做未得囉 唔好做就轉

個時急要人，依家唔急，岩就做，唔岩就唔做，完

小弟明白

我諗住同佢等佢話加我$50 /HR 個陣同佢講加到我$55/HR 。
負責人唔肯的話題 。我諗住講 點解人地無經驗炒散有$55/HR 我得$50。 咁樣會唔會好不理智

咁點解唔打另一份55蚊呢？哩d野大家你情我願 東家唔打咪打西家

傻啦 間間野唔同出個價錢都唔同 錢既野 其次 真係返得開心先重要 我朋友無經驗做侍應70/hr但佢都都係轉左第間59hr